\section{Euler Tour Trees} ~

Хочется уметь поддерживать дерево динамически -- уметь добавлять и удалять рёбра.
Ну надо.

Боюсь, что ничего умнее чем ``давайте хранить эйлеров обход в дереве поиска по неявному ключу'' я не напишу. 
